# Prueba para Postulacion

- Para ejecutar el proyecto, es necesario reconstruir los módulos de node usando el comando:

```
npm install
```

- Luego correr la aplicación con el comando:

```
ng serve -o
```
